原來中共已經打算利用香港警察去引入解放軍/公安直接控制香港

搞左市民兩個月都無暴動, 唯有利用香港警察政變, 解放軍/公安自然要接管香港, 香港警察結局只有死亡 警察宿舍成高危地方

係咪會拉曬班警犬先？

只有死人先守到秘密, 警犬成叛亂份子,直接搶殺